[做業主] 夾錢買樓，每人一萬，有冇得諗？

其實好簡單
一千人
每人俾一萬（呢d細數目，跌左都唔覺）
共集資得到$1000萬
一炮過用黎買樓
一千人即刻做業主

一夜之間就可以做私樓業主
見家長果陣係咪有雞髀食

認真post

每人分一個手掌咁大既位？

有咩用

1000人一齊坐監

用黎放租

1000人，一年都分唔到一日，仲要成萬銀，我唔屌你老母生舊叉燒好過生你都唔得

400呎/1000=0.4呎
企都唔夠企

唔自住
用黎放租投資

然後可以向人自稱私樓業主, 但唔自住, 用黎放租, 自己就省錢同屋企人住公屋捱麵包
即刻變成傑出青年光環

-10/10

你俾$5000我，我請雞脾你任食，咪仲抵

仲可以攪劏房，年紀輕輕有5個「單位」

有得諗喎
首先出一萬去買層私樓
每個人都用呢個住址去借銀行+財仔
起碼都借到一球
呢度total都成百億
之後賣樓 一齊老破

樓主掉一萬黎使下

無知問下，業主數量無法律限制？

用一萬放十年賺一萬

唔得咪開間公司俾呢一千個人做股東
用公司名義持有呢個私樓物業

仲威
同朋友講我係公司股東之一，搞投資地產生意

地產公司股東+有個值成千萬嘅單位

其實縮細d規模, 100人x10萬可能有得諗

之後報紙頭條
騙徒夾帶私逃 千人受騙報警求助

非法集資
一般有限公司股東上限50個

係咪德國個種合作房屋

呢度唔洗講常識

一千人，無律師樓肯幫你做，無銀行肯按揭